【0749】夏愨道解封，車輛可正常行駛。

from tg消息
要人，快